大家都係中國人，血濃於水，老衲有權屌你老婆，唔畀屌就係違反國安法

naapdee
快啲屌我老婆 我都想望下佢咩樣

衲dee可以做英國人喇

係咪可以上大陸隨地屌？
好衰屍片feel

想屌我左手定右手?

我哋係咪都可以輪住屌老衲個屎忽？

愈來愈黐孖筋